求教 電腦比網絡手機

有冇人知點可以用電腦比網絡手機用？
求教

mac定windows

要手提電腦或者有wifi天線先可以

記得Android好似有reverse usb tethering

Win 7 想過去 an 機 求教